有關手足對於馬蹄露的文宣已經做好了

警方呼籲

今日全港多區預期有未經批准的聚眾活動，可能引起暴力及混亂，市民請注意自身安全，儘量不要外出，留意警方新聞公布及社交媒體消息。

# I am Genius

佢出現喺果度係咪想參與非法集結？

唔聽警方呼籲 姐係參與暴動啦

拜託文宣 馬蹄露其實係黃

警方已經呼籲唔好出街，你老母就出去街，佢唔係暴徒係咩啊，佢嘴角流血只係熱氣，唔好呃鳩我

以為咁樣就R到JOB

Clever

死黑警連馬蹄露都打

造黃者

請廣傳 以正視聽